陳奕迅(E神)不離不棄支持區

寧願聽林俊傑

兩個都聽

寧願聽陳卓廷

滿手鮮血

老師

佢殺咗人？

林俊傑黃定藍？

Jjj(渣家軍）

共同犯罪原則，唔在場都係犯罪

修練饅頭？

果個叫JJ 張俊傑

支持殺我手足嘅政權

仆街死啦
決定down mp3

真 遲啲香港人集中營 都繼續聽佢啲歌

佢仲有冇資格唱六月飛霜

賺支那錢喎 人地轉個頭食黃店又話你地知?

我欣賞，我支持係佢嘅才華同歌聲，並唔係佢嘅政見。

含撚啦陳奕迅

人品都差

無啦屌

聽日文算雖然唔少都奶

我深黃，但係會繼續支持佢嘅歌，因為真係好聽

講真，佢把聲有邊個可以代替？

要聽你自己匿係廁所聽啦屌

又唔係要靠中共先搵到食

Eason 少少骨氣都冇

黃藍是政見 好聽是良知

我帶耳機點解要匿埋喺廁所？

Eason都係被迫 佢都好難做

咁都係佢逼我屌佢老母

Eason餐餐食黃店又要貼上嚟？

屌你老母

DKLM

呢樣真，正如我欣賞試當真係因為佢哋嘅才華同啲片高質，我食m記係因為佢方便就腳同平 ，並唔係因為佢嘅政見，我唔似得cctoy噉咩都政治行頭政治上腦。

佢有咁堅定會發聲明？

而家唔係犯國安法，最多比班小粉紅屌

咁就跪

我屌你老母啦

真

六月買飛 。 加場

咁m記無論政見（深黃）定質素都高質

冇聽過鯨落？

721果晚Eason喊濕幾多個枕頭你又唔唔知？

是非不分，吔屎啦你

支持佢啲歌咋喎

真。

試當真電影級構圖係幾多YouTuber比唔到？

真係冇乜。

樂觀啲諗，都好過聽匪語啦。

真 反E嘅都去吔屎啦

聽eason 同抗爭有撚關係？

佢已經唱咗。

人地一直在關注
連登仔真係爭唔落

同佢講。

食屎狗

人民幣真香

歌你條毛咩
你自己望返個subject寫乜

又唔見你支持陳百祥啲歌但又屌鳩佢個人

支持🤘

食屎啦

呢個係林卓延

一個都冇羅，條仆街

我聽呀jer 柳應廷

Ian陳卓廷

人哋話晒大明星 唔通影張mk喊相放上嚟？

支持!
cctoy係咁

總會有大把粉絲支持🤘🤘Eason chan係反唔到

支持

冇人民幣賺就喊

聽張俊傑好過啦

食撚屎啦

eason

奶都型過人

支持你老母

音樂無疆界 聽歌不分黃藍

單丸也是正常

陳奕迅唔聽得

周杰倫唔聽得

林俊傑唔聽得

gem唔聽得

容祖兒唔聽得

Taylor Switch唔聽得

美國隊長唔睇得

講真，佢後生嗰陣把聲仲正啦
咁佢有冇好好咁保養過啊
冇呀！ 因為你班死忠無論如何都會聽佢唱
論唱功我唔好聽巴伐洛夫

Who needs Eason when we have Mirror !?

你都唔在場喎

Eason = 天下無雙

竟然仲咁多打手幫佢
連登仔醒呀好唔好

但試當真睇得👌🏻👌🏻

佢唱廣東話？

單春陳

呢個唔藍咩

你食屎啦

on 9 對d偽人有寄望

張敬軒又聽得 做連登仔真係爽, 一路食老麥一路聽護旗手軒仔D歌再屌陳奕迅

我屌你老母啦，對唔住？eason解約既第一日，想安安靜靜，唔想係個POST嘈，俾著平時既我唔屌到你地訓晒係地反晒白眼？
岩岩訓醒FULL POWER今日就同你地班冚家剷屌過

首先，你班極端偏激賤種睇野已經同平常人唔同，眼裡面得政治，生活中得黃藍，思想只得仇恨，分分秒秒都係到分化，鬥黃，批鬥
今次eason解約，大部分人好傷心，講句RIP，被你地屌，被你地鬥，你冇感覺，甚至覺得佢死就好，係你既事
但點解要批鬥其他人？
好似我聽歌唔會聽譚詠麟，鍾鎮濤，但會聽張學友，周杰倫，黃家駒，所以其實係好個人，唔需要每樣野都黃藍化
因為每人既回憶，感情，觀感都唔一樣，對你影響程度都唔一樣，功大於過定過大於功要分得咁清楚？

支持

歌照聽，錢唔俾佢賺

坡狗

EASON APPLE SONY
連登仔三大春袋